手腳冇力，求解決辦法

呢排成日企一陣就好攰，手腳又冇咩力

有冇發燒
食嘢點樣

冇發燒呀。
不過平日食大快活早餐，lunch 買7仔D三文治不定時食，夜晚通常自己煮半碗菜and肉

不過你似急性

屌唔係，應該話你係啱啱開始，程度低

😂 冇發燒冇咳冇喉嚨痛，我去睇醫生驚俾人話我玩嘢

食返飯
碳水攝入唔夠

打少幾次丁

係咪血糖低